喜茶執淨兩間算唔算香港人2020年最大損失？

時代革命之前我一星期飲兩次 茶有茶味 奶有奶味 價錢合理又好飲 排隊又有櫈坐 勁為顧客着想 沖茶姐姐又靚女又淫 完全係五官享受 服務態度同質素都高質過黃店勁多 如果佢係黃店條龍一定排到上山頂 不過尖沙咀嗰幾間都汁哂唯有遠少少去沙田度飲

算 明明應該執係starbucks
喜茶屌打

唔覺
木衛二奶蓋仲好飲

中資不了

starbuck嗰幾杯屎水係唔係黃都應該執柒 但係喜茶價錢同質素都係香港top3

你可以上深圳飲，等解封之後

五毛？

為左飲喜茶隔離14日都抵啦 建議樓主即刻起程

請留意 你睇緊嘅係波台

喜茶點解唔講: 無所謂 你損失

香港人飲唔起，香港人對佢唔住

呀爺嗰邊疫情一早完咗

而家啲00後品牌真係唔捱得

係 我唯有飲返敏華凍奶茶下吓火先

其實唔差
暫時未搵到有好飲過喜茶嘅芝士奶蓋